Wel, ik schreef van Portsmouth naar een persoon in Londen, voor gegevens van uw adres.
De naam van die persoon?
Waarom, Wemmick. "
Ik had geen woord kunnen zeggen, al was het om mijn leven te redden.
Ik stond, met een hand op de stoelrug en een hand op mijn borst, waar Ik leek te stikken, ik stond zo en keek hem woest aan, tot ik greep naar de stoel, toen de kamer begon te schommelen en draaien.
